2017年，新城市廣場每日平均有30萬訪客，人均消費5500元

新鴻基地產代理租務部高級經理許嘉雯表示，沙田新城市廣場以本地客推廣為主，本地客佔比約7成，商場首三季生意穩定，營業額按年有雙位數升幅，人流亦有8%升幅，人均消費達5,500元，商場續租情況理想，租金按年有雙位數升幅。她指出，隨著零售市道趨穩定，對第四季業績感樂觀。

指出，今年推廣費增1成至500萬元，預料活動期間人流可較去年同期升8%，平日人流增至30萬人次，而周末人流則達40萬人次，營業額錄雙位數升幅。商場並會與鄰近同為新地旗下的商場作綫上綫下全方位宣傳，為首次採行跨商場推廣策略。

另外，商場將於本周日至10月15日舉辦「Music In Town」，設有多場音樂表演及迷你音樂派對等，逾30家場內服飾及電子影音商戶將推出購物回贈優惠及折扣，並引入法國音響品牌Devialet的期間限定店。

假設平日只得1/3訪客，即10萬人。
假切商場營運12小時，每小時有8300名訪客，再假切每名訪客平均消費300蚊，只係平日每小時新城市廣場消費金額有240萬左右。

每日早收工4小時，廣場就會少960萬生意，新地無公開租金掛勾比率，當抽15%計，一日就收少140萬租，小股東唔知肉唔肉赤

各位街坊食完飯可以落去刺激經濟

hey

Hello World

pish

push

若果你係新地小股東記得搵investor relationships問下點校管理相場同平息事件，再龜縮落去會影響新地收入

而家應該少番啲

今年人流升幅800%，人均消費50蚊
恭喜恭喜

即刻買返一股

街坊食完飯帶支水落去散步
遊客可以係附近食埋野先去行街
人均消費 0

一日洗5500

姓郭大老闆先唔驚

推

金舖、iPhone、mark up

每日提早收工，唔知租客會點？

交少d租